何謂兄弟爬山，各自努力，聽日和理非全部出黎！

兩兄弟爬山，大家睇法唔同就實有，但你見到勇武兄弟做左危險動作，作為和理非兄弟咁點算，梗係埋去扶佢幫佢。

今日塞離境又好，捉鬼又好，唔知邊樣啱邊樣錯，但做左喇唔緊要，和理非兄弟幫你「維穩」

唔好覺得民意唔重要，如果民意唔重要，
點解要有9/6一百萬人遊行
點解要有16/6二百萬大遊行
點解要有長輩圖、要有文宣、要有「和你飛」
咁多兄弟淋雨派傳單、甚至係不合作運動後道歉？
就係因為我地深知，團結到大部分光譜嘅人，我地先有得贏！

記住民意幫到我地有三大底牌
1.道德高地
黃藍是政見，黑白是良知，我地用得佢做宣傳，就係自覺自己係正義，係啱嘅，依個先係支撐我地堅持到咁耐嘅主因

2.台灣牌
蔡英文總統需要我地打佢嘅香港牌，倒返轉我地都需要佢係國際輿論上嘅支持，同時香港嘅遭遇亦都警惕緊中共，唔可以做得咁難睇，因為「一國兩制」都係中國宣傳緊比台灣睇嘅模板。
所以如果我地自己做臭左自己，國際輿論上台灣好難再咁明撐我地，結果脣亡齒寒

3.美國人權法案
9月復會嘅人權法案，先係我地最需要嘅武器，港共政權做到咁仆街，就係因為佢地啲仔女過晒歐美，香港爆炸佢地都唔心痛，真正唔介意玉石俱焚嘅係佢地。依條法案希望可以幫到我地制裁班港共當然包括中共！但如果我地真係輸左國際輿論嘅支持，自己化身暴徒，美國就好難扮正義使者插手人地國家嘅「內政」

睇到依度，你可能會屌我咁依家係咪乜撚都唔洗做返屋企訓覺爭取民意丫民意撚！

唔係，不割不分化，各有各做！
聽日和理非全面進場
不捉鬼，不罵戰，主力文宣、解釋、致歉、幫助旅客
主力繼續宣傳721、811
Be Water，水到自然渠成，水浸埋機場我地都控制唔到
我地到依家對封鎖離境大堂都未有共識，但唔緊要，點都好，執返靚仔個形象點都冇壞，我地唔阻你封，我地幫你善後！

耐心啲，知大家好攰，但中共邪惡政權絕對唔係一時三刻就屈服，唔好諗速戰速決，慢慢同佢鬥！

香港人：Be Water 、Be Humble 、Be Smart!
光復香港
時代革命

一開已經唔知去左邊，自己推

毒自推

挑戰10連推

毒毒推

推
不割蓆 係一齊賽後檢討 一齊搞翻掂佢
手足做錯 幫佢say sor

毒j推

錫住春袋推

推，不割蓆，學狗狗講：有改善空間

Too long didn’t read

推

深夜推